估下港共政權7月21號會唔會宣佈戒嚴？

唔會
會

保障同行手足
【有人冒警】面對冒警情境練習場

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

除咗升級裝備 諗唔到有咩可以做？
入嚟睇吓運動嘅出路

點評時下局勢

不如驚佢搵黑社會混入人群，打死二個差佬入示威者數好過啦！

咁就可以即時戒嚴了。。。

你估咁易打死人咩

有時好難講。。。

戒嚴？
唔洗返工鳥

如果宣佈咗臨時政府我覺得有機會戒嚴。。。